網上行/HKBN 1000Mbps

官網見到2間都係大約200蚊個月

30個月約+6個月免費

想請問會唔會再有得平

麻煩曬

係咪有PS4送埋？

我直頭係數碼通官網申請1000M,
都係158每個月

頂佢hkbn逼我裝埋個垃圾mytv，屋企又無支援pccw